有冇絲打好自卑？

男朋友成日望女仔同埋ig會follow好多所謂靚女
有時仲會同我講邊個邊個好正 好大波 腳長

你知我介意㗎 我同過你講但你都係唔聽
雖然你會話我最靚我最好
但始終成日望到你眼金金嘅眼神我就好自卑
我曾經傻到諗住去買藥食 到最後都係放棄 唔想比人笑我二度發育 同埋唔知有冇用

我知一定有人會話佢揀得我就有嘢好㗎啦
或者其他女都係望下 又溝唔到嘅！
呢個道理我緊係知 但係自卑呢樣嘢我真係控制唔到啊

係另一個po見到你
起底發現的同你有好多相似

同病相憐 take care絲打

不如交換tg傾下